freshgrad重倉 Hertz 宜家退埋市求指教

喊到眼都乾埋

未退呀 仲係otc trade 緊 跌6成姐

重倉姐係幾錢先？

細佬唔識野，第一次聽呢隻股，想知呢隻係咩野黎

租車公司 旅遊收皮 佢都收皮

2.2 成本

跟鬼佬炒，死路一條

以前跟過佢哋炒一隻，輸到仆街

男人老狗為錢喊

得幾皮野身家 俾佢食埋

幾皮野就喊到眼都乾。。。。。

溝！

妖股唔係拎黎SH

你有冇借錢買？
有既話可以申請破產啦

htz終於收皮？

話時話LK 依家點？

場外交易